每日都只係瞓兩三個鐘會唔會死

人會死

根據非正式統計
100%有瞓過覺嘅人都會死
所以瞓兩三個鐘係會死人㗎

再見

就死

其實訓四個鐘就夠
要訓咁耐係人類退化左
唔知邊到睇返黎

持續幾耐先

就快一個月

夜晚訓唔著

嗚嗚嗚

想知一日訓幾耐先唔會死

咁你死左未？

每日訓24小時唔洗死

樓主做緊逼科？

你死咗 點玩每日一篇

咁唔用我做實驗，我點知兩個月定四個月先死

慘過逼科

hea me

好撚柒鳩閪攰啊屌你老母

根據超正式統計
訓3個鐘同訓9個鐘既人死亡率係100%

攰 食屎啦